【11.18】狗縮一燒 - 柴灣紀律部隊宿舍被掟汽油彈

【11.18】柴灣紀律部隊宿舍被掟汽油彈 退休士沙制服15歲少年

一對男女向柴灣紀律部隊宿舍掟汽油彈，途經人士制服一名15歲少年，據悉對方是退休士沙（警署警長）。據了解，今（18日）下午約4時，在柴灣紀律部隊宿舍對出漁灣邨停車場有人掟汽油彈，一名男子被一名疑是退休警署警長制服，另一名女子逃去。

警方表示，下午約4時，有兩人在柴灣漁灣邨漁順樓對開手持懷疑汽油彈，其後他們懷疑將汽油彈擲向附近一紀律部隊宿舍的單位，其中一名15歲本地男子被途人制服，另一人則逃去。該名15歲男子涉嫌縱火被捕。案件交由東區警區重案組跟進，被捕男子現正被扣查。

source:

夜晚會唔會易啲?

唔係得把口嘅後而係細路

玩撚猿了個細路
而家都好似豬頭咁
直接燒差佬
係入面應該得番半條命啦

入唔到屋冇用
所以唔好搞水箱

推

咁就10年
咩都未享受過,最好既人生時間

狗仔狗女做野啦

口頭撚害死個靚仔

唔好落單呀

認人？

有冇社工跟

push

而家好多冷氣軍師叫人搞狗宿

小朋友

一個人單拖

但都唔係一個人單拖

try again at night la

block條撚
人地講真話

唔可以被自殺

真係教育返班細路，衝昏了頭，搞狗宿唔係唔得，但要做暗事

夜晚啦 又燒唔到d咩 冇咩用

連登軍師又送人頭, 第幾個?

係
呢啲組隊搞啦
又唔踩線

果班人成日叫人衝，自己遊行都未去過

上網叫人做激烈行為=網上勇武

以身作則話俾大家知邊個行動有用=真勇武

張相點影的?完全冇記者在場
隨時比隻狗影底曬ID 資料傳去藍絲GRP....

個建議係無問題，問題係單拖無哨…

yes

一男一女…唔係掛

9成連登仔網上勇武

831

Arson最高係終身

S

起左底未呀小朋友

點解會比人捉到...sh!t 扔就唔好著黑衫啦

未成年點判10年
d 5毛真係搞笑

又私刑

而家警察打人合法既咩？

被自殺

手足燒狗宿注意事項︰
組大隊去
要人負責睇水
唔好著黑衫 (同出手打人大叫「我打你右邊啦」無分別
諗定逃生路線

殺狗不被捕先可以殺更多既狗
呢場杖先會嬴 !

掟還掟呀手足
點解唔帶近攻武器

分化了

唔該冷氣軍師自己做先
自己唔做唔好叫人做，害死人

手足:(

都已經深深感受到。。。

敬重

勇士
如果無落網，咁就接近完美
不過又話說，直接汽油彈
磚頭爆玻璃，再自行發揮

班冷氣撚從來唔係手足

縱火坐終身架... 又聽冷氣軍師9 up

睇錯退休沙士

就係我地唔出手
所以先搞到手足人少都焗住出動
唔講太多
係tg度自行組隊啦

叫人燒狗屋果班害撚死人

感謝你手足

得2個人就唔好行動啦，應該要多d哨睇環境先去做。比狗斷正，仲難搞。

15歲單拖做呢d 見到真係好心痛

仲著黑衫....

俾返個名佢地，冷氣勇武

退休仲可以住狗屋？

後生仔勇過連登仔幾多倍

琴日係被捕人士關注組有佢張相
打到流曬血

手足

...

5毛死全家

有無命上法庭都唔知

邊會得2丁友就去做野架

冷氣軍師

心痛

搵律師先，宿舍難攻
只有出入落單

對準致權更好

乜都冇用,不如你做d有用野

靜靜地贏 班狗都有哨

行動前要查探敵陣 留意附近人作息交更

利申 討論緊諜戰片 臥底行動

天佑義士

有玩online game應該知，遠攻職尤其法師極需要護衛
有名你叫魔法師

肯定會喺狗屋俾狗打

兩條友就唔好啦屌

Respect 本身呢個行動係好

有冇機會打得甩？

15歲，好有勇氣，望平安。真係好細個咋

唔好用防狠器射警隊宿舍, 等班仆街冇得訓, 精神崩潰

做事唔好咁魯莽衝動啊
多啲人先做

仲要打到佢咁

respect，但佢揀錯時間，４點幾好多廢老經過果條路買餸，同埋聽講比人拉左入狗宿打

Block

應該好難，畀人捉到正

唔知佢依家點

15歲...老豆搵仔隊人去左邊？人地手足同你做左野喇，失敗左，你隊人同埋D核彈仲係歐洲未黎到香港？

俾連登仔煽動

未成年心智唔成熟

應該唔使坐終身

最緊要係有一隊人
做嘢唔駛多人 但確保escape route , scouting, 事前視察都需要人手
同埋日光日白真係唔好
掟汽油彈似乎效益唔大，放蟲可能仲好，睇撚住有無人搬屋 ，放落啲傢俬度
好快成層都會有
或者伏擊出入人士
利申唔鼓勵任何人犯法哦

佢咁細

傻豬黎架

唯一可行係特赦

痴撚線，打個細路？

技能展開

細路 你做嘅第一個會引你之後無數個人嘅效法

屌日光日白單拖 又黑衫 又冇人睇水 自己又唔係打得 同埋掟粒火魔入去又唔係真係有用 你斷佢地電都仲話吖 其實咁樣真係送頭 大家抗爭可唔可以醒少少

連登真係精人出口

黑警、臥底有辦俾你睇，
佢哋任何行動都有哨，仲要橋裝/街坊裝同你一樣，配太空卡耳機等通訊器材⋯

Push

佢都係俾人老點姐

咁細個

唉
Tg陣間又推佢做神再spin多啲細路出黎

咩終身啊 屌

義士唔係condom

有啦

5毛唔講得真話？

得15歲咋 你當人25歲咩

麻煩大家做多啲鍛鍊先
起碼都練大隻啲跑快啲先
一隻退休狗都搞唔掂, 唔夠打都唔只連走都走唔到真係好危險
有個勇字係唔夠架

咁好難

唉

借一借位
所有手足入！！！
【請幫推】將前線真•推上國際

年紀細既手足希望你地冷靜小小
唔好咁易比人煽動到

希望有勁嘅律師幫佢

勇武

唉...15歲

自製防彈衣

佢應該係揀錯時，又揀錯走佬路線
細路做野既地方係狗宿後面，係通去街市同柴灣市區中心，所以應該勁多人會睇到佢做野
順帶一提，柴灣狗宿後門有陣時會有曱甴出黎企，而正門佢地自己整左個更停長期有3~5隻曱甴係到訓

連登同大小tg group究竟煽動左幾多小朋友做唔理性既野
得兩丁友點搞。。

Good afternoon sir

不如你睇下佢犯左咩罪 先講係咪真話啦, 十年

難都要做架
5大訴求邊個唔係難

手足唔係condom
特赦被捕人士唔係講下

抵死
以為自己好勁單拖
變浮屍啦

唉 連登班冷氣軍師有責任 個個話乜話物 比多d實際計劃啦屌

一定要支援嘅, 睇水同set暗椿護衛!

樓主好無辜

其實未成年係點判? 會輕判?

有無識法律既人可以幫下佢

唔洗公海講

應該會用大刑打到死
之後搶哂d器官再殺含家鏟十代

最怕打到佢仆街

有改善空間...

15歲

琴日有人影到依位手足比班狗捉住帶入狗宿入面

有五毛負皮

屌你老母

一男一女咁大膽

睇片佢似係比人老屈
個細路咁岩蒙面行過比人屈掉汽油彈

果到好似好私家車泊係到露天地方

有兩人在柴灣漁灣邨漁順樓對開手持懷疑汽油彈，其後他們懷疑將汽油彈擲向附近一紀律部隊宿舍的單位

樓上好多5毛

好過連登仔

屌 手足係俾啲廢老藍屍㩒住係地下 有個死廢老阿婆仲好興奮咁揮手叫啲狗黎捉手足

辛苦哂手足

手足講真話又變五毛
唔好自己打飛機 面對現實唔該
如果打唔贏十年有乜出奇

衰衝動啦

十成都黎

點解會係十年呀?你有無睇清楚佢犯D 乜呀?

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

縱火終身

on9 因為起底
d曱甴驚到蒙面
如果燒佢曱甴宿搞小曱甴
你知唔知個阻嚇作用幾大

小朋友都有勇氣過我

唔好咁衝動呀 送頭啦

呢啲叫冷氣勇武

嘩15歲, 大好前途, 義士

義士

日光白白去掟好難走又易被 CCTV 影得清楚，咁做好笨，犯法唔好做呀 !

中國特務做

去到水箱就 CN-

係啲大人對你地唔住丫

收皮你就係得翻十年仲要望住老母被姦老豆被殺

雖然被捕 , 但唔會割 , 不過有同黨會打到篤灰 , 希望同黨手足係本身唔識

計畫逃走路線真係好重要

仲成日講10 年
15歳好少會判終身,
多數入男童院....

社工可唔可以跟進佢 得15歲

會 夜晚啲住客返曬嚟
千祈唔好

垃圾如其名

中學生好難夠狗打
除非你學過下拳

千祈唔好等入黑有活動啲狗力散開咗先做嘢
千祈唔好搵好目標靜靜地做嘢
千祈唔好計劃周詳

真心佩服
不過以後地下行動唔好日光日白

真係唔建議搞水箱

可唔可以救下小朋友

咁多粒催淚彈
一粒慢慢滲

手足一個都不能少
你都要小心安全啊

咪撚再放負 p牌仔過咗口試未

咩料

FB 見到有傳一位藍屍女人幫手拉，已被起底，係單車群組人士。

tg粉
一齊生Cancer

你老母就浮屍 你做左咩呀 男人老狗淨係識里係個網絡世界度屌人 番屋企里埋係你老母個西度啦 垃圾

唉做咩咁傻豬

退休警甴都咁撚勤力捉人

單拖好撚勇
Respect
自問唔膽一個人

通常睇心理報告, 睇個官點判

唔好咁啦

救佢啊

要有車先好宿一燒呀

同意呀，千祇咪話係話水務署check 水箱咪上到去「做野」，實Q點好難知你張野真的假。

柴灣go go go

要轉地下化

好慘...小朋友/_\唔割...做呢D之前一定要做好哂事前準備先好去馬..而已要人多....睇水..等等........

組隊麻包袋捉落單都冇
一嚟就燒狗宿，連登真係網上勇武

屌你老母你唔撚去？

下次就唔係汽油彈咁簡單

未必會判終身，畢業未成年而且之前無咩case會判終身，加上個火細到咁。
但係驚個細路入到去會被人打死無人知

夜晚燒防備最低 而且黑麻麻無咁易認到

可能前日仲玩緊LOL
而家要入去玩ASS

18-8-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

喂呀哥 你單拖冇哨 送硬頭

我話你聽警宿超多便衣起附近巡嫁

唔夠膽放火，依個夠啦，效果更好，cost更低
唔好用防狠器射警隊宿舍, 等班仆街冇得訓, 精神崩潰

一對男女
做依件事要從長計議

我真係睇唔透
唔通真係新手？

認人認人認人

向勇士致敬！

有勇氣但真係缺乏計劃....
好可惜
1. 要深夜
2. 要組隊(睇水，制伏看更/落單狗等等)
3. 要殺意，唔係掟落牆...而家hi花佢幅牆都係告你縱火10年阿...

唉真係好可惜，咁難得有個有勇氣既英雄出現
唯一拯救所有英雄既方法剩返抗爭勝利
但大家殺意依然唔夠，即使到今日見識咁多黑警人渣行為..
而就算唔用武力抗爭，200萬和理非都為暫時既生活放棄將來/後代做人既資格，寧願做無自由既奴隸

大家可唔可以對狗收起仁慈？
佢地係怪物，唔殺佢地就有更多善良既人受傷害
被自殺被輪姦，將來係絕對可能發生係大家身上
黑警係街睇中靚女，隨便拉返去輪姦再被自殺係運動輸左之後會變常態
大家可能依然覺得就算係狗家屬都唔需要死
收起呢種諗法，佢地係共犯
有良心既一早離開左怪物，經濟問題唔會係藉口
討伐怪物啦大家

係咁架啦 popo 要打擊人咁做的意願 一定會咁講

好慘

有冇人幫緊佢

個官點判都無人知啦
同d人話比人起訴暴動就十年一樣，又係個官判先知咩結果

最好擺係𥖁後面一吋，等佢lon 一 lon 再跌落去

終於有人做實事

但香港豬班垃圾唔值得你咁去做

佢係勇士，樓上好多笑人嘅，希望你地做的野真係有用或者做得俾呢立勇士更好

點先幫到呢個仔仔

小學生返學行動？

做咩咁傻

快d搵人救佢啦

未成年點會判10碌？係入面讀埋個degree出囄，20歲大把世界

呢個靚仔心理就係唔正常先會做爛頭卒

佢唔係傻！！！
個個都想咁做，我都想
佢好勇敢

一定要凌晨 仲要清楚黑警交更時間

救人

呢啲好似紙咁既膠紙係咪叫 醫療膠紙 係邊度有得買

呢張文宣

多謝你呀手足

你考到入大學先上連登啦毅進仔
YOU ARE JUST A PIECE OF PATHETIC SHIT

幫佢搵星火得唔得 呢D會唔會幫

咁衰好唔抵

真手足，唔似啲某啲小隊咁要人救，然後當人condom，講埋啲咩核彈啊縮一燒啊個啲就無左影

日光日白...........

真義士

手足 respect 不過冇運

話你聽警宿大把cctv起屋影出來

你識哨人地都識哨

係掛 不過我又唔洗做報告

冷氣軍師+三毛害死條靚仔，不過話時話，要組隊玩真係好鬼難，我都組唔到， 其實用武係主力，真係唔應該集中曬係一個位， 好易畀人圍住嚟打，又唔可以分太散，因為人太少冇效

.......

有冇人知佢現況點？有冇律師？唔好被消失

各位打機去敵人巢穴記得組隊
搵人做哨留意有冇伏兵
留返d MP唔好一次過用晒，預留for突發情況

Shit 回錯post

佢未輸哂架
場運動贏到 佢都係會被釋放啦
依家叫暫時離場姐
最緊要唔好被自殺

唔通要以做報告為榮咩

我想問下朱媛喺唔喺度啊？自推

去狗宿一定要組隊有裝 已經好多便衣狗長期係狗宿stand by 會扮街坊吹水 手足睇路

點解仲笑得出
好撚悲憤 要一個中學生去做呢啲野 咁就10年 係入硬
好撚傷心

岩呀

人地又有佈防，全棟都係狗，最大犯罪組織 - 休班警 on duty ，咁都叫冇防嘅人係咪 on9

後生仔真係無畏無懼

破窗

咁嬲做咩姐
唔岩既你又去掉返個火魔同義士係監倉除口罩相擁

手足好波 不過行動前小心附近d人 最好多幾個人一齊先行動呀

睇下有幾多靚仔比你地水撚左出去再反手上演貓哭老鼠囉

青出於藍，
荃灣單對單埋身對戰，最後中實彈果個都係十幾歲仔

被極權統治，五十年不變一國兩制被扭曲為一制，
仲要廿幾年後被騙無埋真普選，每日150民族大清洗，差佬被洗腦為私利效忠蝗軍⋯⋯

依家唔政治反抗，將來就玩完

點害？捉都捉左啦

我笑鳩佢爛頭卒同你地係度貓哭老鼠不惶多讓姐

15歲應該都係入勞教.唔會坐好耐.天佑手足.

無把握唔好出手😷

咁講好多野都唔洗做
不過佢呢單野又係太自信既
真心覺得佢勇

啲TG咁毒, 你班暴徒咪去狗舍聚集迫人放毒氣毒曱甴

單拖去燒真係勇撚到

呢度無人叫佢去咁做都講得出

唉屌

唉，又開左個頭。全家著定装甲出街都差不多啦

諗下點救好過

勞教先痛苦

唔好整到成棟5級火

推呢個

手足，辛苦曬

你堅持話無人叫過就算啦我唔想同呀叻講野

勞教就大撚鑊
good morning sir
thank sir

你睇過同囚未

btw 原來個靚仔比人慫恿完出去 望返後面個個都話無人叫過佢去

正 但要有入面確實位置

點樣可以搵返呢個勇士

呀SIR今日心情好撚曳

各位手足，請你地諗清楚任何行動嘅後果，好明白你地想為運動出力，但網上真真假假，大家都唔需要為自己言語負上責任，無形中係推班學生去死。我好感謝佢地勇氣，冇年輕人場運動唔會持續到而家。記住有任何行動都要有清晰嘅部署。希望每個人都平安

好心痛

我都讚成凌晨

樓上條友話無人叫過人出去火魔呀你那咩屎上身姐

原來個靚仔比人慫恿完出去 望返後面個個都話無人叫過佢去
咁佢唔只係爛頭卒 仲係傻仔

連登叫人燒狗宿班撚屌應該一齊坐

個個係度話燒狗舍但最尾得個10零歲靚仔做

地下由你執

搞狗宿冇問題, 但唔好貿然行事, 先踩線睇清楚, 然後組隊行動.

自己出去睇下search 下啦問 大撚把post啦伸手黨

冇人做哨

點解冇人讚佢？ 你地有冇勇氣去燒狗宿？

有冇law撚講下呢個手足會點

指名道姓先係叫？所以咪叫大家要有獨立思考，d人俾建議係要人去做，而自己就咩都唔做

連登班軍師叫人燒狗宿
連google搵狗宿張圖都可以錯
但係總有人信 唉

停車場牆身掟汽油彈，who fuckin care
日光日白
黑衫

呢3點證明佢係弱智既

欣賞佢勇氣但係放係停車場門口冇咩用

你覆返叫最壞時刻個P 牌仔好撚萌塞

唔想同佢嘈

玩屎同噪音唔等於掟汽油彈
前者輕好多，
隨時48小時就放返出黎

我唔覺係人數問題，但警覺性低係年青人通病

入硬一定

用油彈算唔算縱火

精彩

精神病

膠喉可唔可以代替玻璃樽？

希望佢冇事已經俾人打到咁

唔好單拖去。。。起碼五六個人有咩事打返狗轉頭啦

點解會流曬血？俾狗打到咁？

原來個靚仔比人慫恿完出去 望返後面個個都話無人叫過佢去
咁佢唔只係爛頭卒 仲係傻仔

覆多次先

利申唔係我畫

true

好勇敢

古或仔追數都只係會塞鎖匙lun，噴大字。
有幾何會買汽油燒人全家，
做野諗下後果啦。

仲要日光日白全黑衫去警宿，
呢身裝份，成條街最突出就係佢

重要單拖真係...只能說勇...

你都算割蓆界既表表者

其實有無人分析邊棟狗宿最多逃走路線，最容易搞？

就係要笑佢硬膠先唔會再有人跟佢咁做，
乜都話義士，連跳樓都話義士，
只會令更多人跟風

仆街啦

有無人識呢個細路可以幫佢手聯絡律師！ ！！

好啦好啦你同我上面個分身繼續啦

又係15歲，點解15歲可以行得咁前

繼續推

推 係咪已經有律師啦

狗宿算係半高難度副本 因為喺附近行嘅路人好有可能係popo嚟 單拖應該唔夠佢打
所以要1. 快閃 2.盡量不落單 3.最好有架生防身
重點:4.留意周圍 反跟蹤
呢啲路人樣嘅狗防不勝防 因為你唔會特別alert 跟蹤咗你都唔知 所以要特別小心周圍有冇可疑人仕

目標正確
但點解會日頭單拖做

講真我覺得佢真係好叻
人地至少會真正行動 唔會得把口
有勇有義氣
佢行得好前而且好正確
只係唔好彩俾人捉到

燒狗宿個地下有撚用

連登冷氣軍師真係最仆街

係個狗乸篤灰叫看門狗去捉個細路

大撚獲 入警局打撚死

對出停車場咋，連狗宿都未入
報紙佬又亂寫標題

三毛發現案 咪撚再回佢comment
唔該

成班大人乜都唔做，最終要靠15歲細路

真義士，請受小弟一拜

手足點解咁唔小心
屌條退休狗仲要打到佢咁

diu......

冷氣勇武

日光日白仲要單拖

自己推到多d人睇到—-停一停，諗一諗，而家除左救polyu手足，和理非同其他人可以做咩。

廢話唔多講，一日得兩個quota出post

問題係單挑唔夠打二打一都輸

人少就出事

律師幫佢呀!!!!

有咩決定性證據？有片？有相？身上有工具？
條撚樣求其 gum 低一個行過既細路就話係佢掟？

搵律師幫下手，
青年人要乜都唔好講

1. 組隊
2. 快閃 (呢個大家講最多, 但最少人做)
3. 單兵勿全黑
4. 帶定街坊衫
5. 事先探路
6. 逃生路前

將來一定要特赦佢

人多先做

呢張文宜有小小 好奇怪感覺

人要多
一男一女實死

似黃昏就真

慘

「天下武功，無招不破，唯快不破。」
除非指明，否則以後行動原則：快閃！快閃！快閃！

方向岩

應該要諗下其他方法，唔可以一味火攻
諗下滋擾、藥物，水魔法

字又睇唔到
中間粒睪丸又唔知jm9
不如用返之前嗰啲再改日期算數

日光日白去?

對唔住囉

要搵人睇水

下次夜晚先做

教育電視咁

篤灰狗

堅持打贏場扙救反佢地呀！

好似係有藍絲狗篤灰

我地要救手足， 圍狗縮
屌水炮車就睇呢鋪

Respect

都係
成日聽見無論大隊定小隊行動，班細路無乜警覺性，往往係咁樣比狗咬

4人小隊先安全 效率有好d 就算有藍絲發現都可以還拖 宜家得兩個

有冇人幫下佢呀

佢依家有律師未

入兒童院
唔會有案底

仆街入去教導所食全餐 食一年都唔撚掂

有無睇同囚

唔好撚講到咁輕鬆

夜晚會容易D

放棄小隊的手足自己閃係蠢,魔軍透過拷問拿情報
同埋一定要有流星槌,1ON1糾纏緊就一野敲落去
講緊仙境傳說ONLINE

15歲 有必要咁樣打佢咩

做乜擺粒丸黎污染我個 post 呀

佢有左律師跟進未